今日平安夜 又係時候重溫 You are not the father

希望今日大家做足安全措施 唔好做father

慣咗中出，probably my baby

You are the father

係屋企打飛機都要做足安全措施？傻撚咗？